房署換晾衫架又唔啱用燒4億做場SHOW

房屋署使錢亂做，晾衫架愈換愈差，安全更成疑！房署耗資近四億元為卅萬公屋戶額外加裝雙杆式晾衫架，首批屋邨已更換完畢，但大批居民批評新安裝的晾衫架新不如舊，設計、質量存在五宗罪，其中最離譜的是部分晾衫架安裝一星期便出現疑似銹迹，而且晾在架上的衣物容易吹落街，甚為困擾居民。有驗樓師指晾衫架短時間內出現銹迹及銹斑，質素成疑，亦會影響耐用性，接駁位一旦出現嚴重銹蝕更會增加鬆脫風險。

ttp://

$1xxx蚊連裝好似又ok

我覺得好好用

早兩日裝完
冇用過

咁快生銹
又幫大陸次貨去庫存
方方面面都要掠水送畀大陸

on9 生銹？？

用番晾衫竹算把啦

應該搵廉記查吓。

今時今日涉大6利益既K屎, 老廉都要扮盲

4億唔得今次用8億。

有d幾百蚊咋

之前做ws跟過成條邨換laundry rack
批料質量係麻麻 差唔多換左3，4棟樓已經開始出現疑似鏽跡